點解呢隻game啲宣傳部可以咁撚垃撚圾架

呢個廣告都算係比香蕉同乜柒金樹王更垃圾既廣告
比啲心機宣傳下啦
用下腦啦創你老母個世既創曉宣傳推廣部

Btw呢個死肥撚邊尻個黎架

我反正成堆人入面剩係識佢
其他噏唔出名

佢d片大撚把人睇
睇果d人都唔知係咪中左降頭控制唔到自己
仲有間廣告公司係咪擲骰仔揀人拍廣告？

球球～球球～有好多的球球

嗨 大家好 我是香蕉

其實史大係神魔個邊人氣幾高下 好似自己開埋遊戲公司唔少fans
利申：以前有睇開佢d片

又邊撚個香蕉放低左負評呀

我是香蕉才是皇者

推啦 你老襟咩

負皮果個實係香蕉同K6-V-盟金樹王

推～

廣告都幾成功 引到人開post幫佢宣傳

呢個好笑
一有隻狗我就會停低看